有冇人話我知點解打得對方仆街反而輸？

唔計頭撞頭果野 有野打到仆街點數都輸？